其實點解政府可以夾硬黎，市民就唔可以？

每次都用溫和手段去回應強硬壓迫？